3而家日撚日打黎要我續約

迫我load空氣load左成年, 垃圾無限plan data都連唔到無限黎有撚用
同你講左你個台太垃圾唔撚續都仲要日日打黎煩鳩住晒, 好心仆街死啦
永世唔用你個垃圾台呀, 晒鳩我錢